大家覺得咩係愛？

你同契媽一定係真愛

You got me jumping like. Boom shakalaka boom shakalaka boom

每個人都試過初戀

無條件付出，所以好多五毛都係假愛國，俾黨收地就即刻反臉，正一垃圾蝗

財經台?SH GME

笑撚左

sh 近期爛泥tsm

耶穌教我哋乜嘢叫做愛

耶穌說的愛是無條件的、獻身的，
奧修說的愛是能量的互動、是自由的、無束縛的，
昆德拉說的愛是機遇的、偶然的、命定的，
高達說的愛是刺激的、好玩的、有今生沒來世的、哲學的，
小津安二郎說的愛是溫柔的、隱藏的、非愛的，
畢卡索說的愛是經驗的、性慾的、美好的，
夏卡爾說的愛是聖潔的、救贖的、唯一的。

玩到名都改埋嘅一定係真愛

常聽說世界 愛是含鳩

人作出黎既野
將唔同行為放埋一齊

感覺到既咪係愛
唔好太認真

愛係得一個，唔會再愛上另一個的了

Baby don’t hurt me